{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산(배내골) 산들강펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が増加する場合、予約お知らせにてご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない場合があります。 未成年者は入室できず、ペットは入室を拒否される場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、予約及びご利用は規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守っていただき、施設と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければなりません。 客室内で魚や肉を焼くことは許されておらず、炊事道具はお持ち込みいただけません。 客室内での喫煙は禁止されており、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 重複予約が発生する場合がありますが、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 個別バーベキューの利用時間は入室から22:00までです。 予約は最低1日前までにお願いします。肉や野菜はパックに入れて販売しています。 客室でIPTVとWiFiを利用でき、駐車も可能です。 周辺の観光地としては、パレソ滝、紫水晶洞窟の国、雲門山郡立公園、国立新仏山滝自然休養林などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増えた場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が増加する場合は、予約お知らせにてご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないことがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されておらず、炊事道具はお持ち込みいただけません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は許されていますか？",
            "answer": "いいえ、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生する場合がありますが、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は入室から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、パレソ滝、紫水晶洞窟の国、雲門山郡立公園、国立新仏山滝自然休養林などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 548
    }
}